[學友打籃球]無冷氣wuohoh~沒波打因抖不到氣😞

無冷氣低泣彷彿
會hot撚死我wuohohoh~~😢

我說冷氣求求來吧

至少都開窗比我😣

忘掉冷氣過去也試過整過
ar!nonono~😢

Ok

牙比幾時作返首歌講我地三兄弟？

藍波撚笑死人

等下先
我諗緊開作品展

冷氣不必躲！
冷氣分給我！
容易受傷(高音)失準皆因失左你
仿佛不知點去再去打波😧

張學友

藍雨(粵語)
作詞：林振強
作曲：德永英明

灰灰的天 空空的街 千串細雨點
用斜紋交織出一張冷面
微涼的風中 街中一把遭棄置的破傘
像說怎麼過這一天

＊曾很喜歡 陰陰天 因我愛看雨點
在微涼風中灑向你輕吻你面
然而今天 空空的街中 飄飄雨內
沒有你 陰的天 極討厭

冷冷雨 Wo…… 沒焦點因找不到你
冷冷雨低泣彷彿要等你經過
我說冷雨求求停吧 別追憶泡影一個
忘掉雨裡過去有愛侶走過

重唱＊
雨點不清楚 你已拋低我
仍共疾風東奔西走的找你
彷彿不知不再會有結果
你永不清楚 你那天經過
留下萬千追憶一生封鎖我
今天可否會想起我

勁

希望大家會鍾意學友呢首藍波

真心定點先
準備搵驄哥拜師

張學友

藍波🏀🐕(粵語)
作詞：希比
作曲：德永英明

灰灰的天 空空的街 千串細雨點
用斜紋交織出一張冷面
微涼的風中 街中一把遭棄置的破傘
像說怎麼過這一天

＊曾很喜歡 陰陰天 因我愛看雨點
在微涼風中灑向你輕吻你面
然而今天 空空的街中 飄飄雨內
沒有你 陰的天 極討厭

無冷氣 Wo…… 沒波打因抖不到氣
無冷氣低泣彷彿會hot 撚死我😩
我說冷氣求求來吧 至少都開窗比我
忘掉冷氣過去也試過整過😣

重唱＊
冷氣不必躲！ 冷氣分給我！
容易受傷(高音)失準皆因失左你
仿佛不知點去再去打波😧
你永不清楚 你那天經過
留下萬千追憶一生封鎖我
今天可否會想起我

發現冇人幫你作

成班free ride

我十卜你牙